回歸焦點、五大訴求追究警暴

點都好
不分化，不割蓆
可能有人覺得私刑多左，有人可能覺得未夠
但係，主軸心希望大家每個行動係為運動好、為義士求公道
仲有仲有最重要，鏡頭好撚多，三思而後行好重要
不分化，不割蓆